## AVルール220
method_1（）がクラスBおよびCによって継承されている例Aのクラス図を考えてみましょう。
method_1（）の部分（影付き領域で示される）がA、BおよびCのそれぞれで実行され、method_1 ）がカバーされているが、いずれの状況においてもそうではない。
メソッドレベルで生成されたレポートは、カバレッジの誤解を招くようなビューを生成します。

代わりに、例Bの平坦化されたクラス図を考慮してください。
各メソッドは、それが存在する平坦化されたクラスのコンテキストで考慮されます。
したがって、method_1（）のカバレッジは、各コンテキスト（A、B、およびC）ごとに独立して報告されます。

例A：
具体的な（継承されない）属性の構造的カバレッジは、method_1（）の100％カバレッジを示す単一のレポートを生成します。
しかし、method_1（）は、どの文脈でも完全にはカバーされていませんでした。

訳注：
オリジナル文書140ページの図を参照。

例B：
フラット化された階層の構造カバレッジは、method_1（）が各派生クラスのメンバーであるとみなします。
したがって、個々のカバレッジレポートは、クラスA、B、およびCのコンテキストでmethod_1（）に対して生成されます。

訳注：
オリジナル文書141ページの図を参照。

